我地嘅對手係中共！

大家有留意國新辦記者會嗎，佢想話我地係恐怖分子。
唔可以比佢咁樣老屈我地，連儂牆同機場文宣組請參考！幫中共果d要叫做親政府極端恐怖主義

呢種主義特色係
1.民智未開，沒有獨立思考，一旦冇左政府就等於冇思想

2.祟尚權貴，佢地熱心於支持比平民高一級嘅平民，總之有權力管理社智嘅人，低至一個警員，高至國家主席。

3.有持無恐，各得自己係支持有權力嘅人就可以乜都做得，包括殺人放火強姦

4.毫無人道主義，只要認為你係犯罪就覺得你乜都冇資格去擁有任何罰，包括公平同尊嚴

令外轉貼一則形勢分析

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下